有冇試過被炒後，舊公司比FREELANCE JOB你做？

巴絲打有冇試過被舊公司話你表現不佳 炒九你之後 ，
舊公司唔夠一個月就打嚟叫你幫手做FREELANCE JOB？

咪撚幫佢做

無問題呀，明碼實價就得，最緊要開番個“相熟價"比公司

開高價